去左西歐exchange半年返嚟 你問我答

呢排天氣凍就回想起exchange既日子
好想返返去

去邊個國家exchange

有冇溝到鬼妹

荷蘭

鬼妹 可惜有女

紅燈區點玩，有無吸大麻

total 洗費幾多？預算幾多？over咗幾多？有冇係果邊做嘢？本地邊間U？

識既多數係local 定exchange students?
自己去定有同學一齊?
住dorm 定租屋? 住dorm 既話個到啲氣氛點

Lm

幾年前去英國exchange
一樣天氣凍就諗番嗰度啲日子

仲好記得冬天四點黑晒

荷蘭治安點 物價貴唔貴

啲女著住底衫褲企係間鋪入面 玻璃隔住 應該就咁行入去就可以幫襯
有食

9萬鬆啲 除左學費包晒住宿機票生活費旅行
同budget差唔多 冇做野 CU

住dorm 我果棟係for exchange students
所以識exchange students仲多
氣氛幾好 同層果啲通常都會識晒 夜晚有時會一齊吹下水玩啤

英國都正
果種無憂無慮淨係諗去邊度玩既日子

有時想就坐車去下海邊食下蠔
得閒就買枝酒返屋企飲

治安幾好 除左有啲人會偷單車
少少貴 出街食可能50-60蚊起至百幾蚊不等 但香港人應該afford到 同埋自己煮可以30蚊內一餐
不過搭車就好貴 歐洲普遍都係咁

去邊間？

我就黎去瑞典 我個到既dorm 無分exchange/local 不過我諗都係識返exchange 多

巴打去荷蘭邊度?
有冇食到鬼妹?

去過瑞典
好掛住果陣時既生活
可惜已成過去

Exchange都好多唔同國家既人 當識下fd

唔自爆喇

非Amsterdam
冇食到

I know that feel
瑞典我都幾鍾意 去左abisko睇極光